[求認人|危殆] 示威者被擊中，彈殼仍停留在眼部位置，狗拒急救

9.28 金鐘現場

【學苑即時】（17:51）有示威者疑被催淚彈擊中，彈殼仍停留在眼部位置，倒在地上並全無反應，警方拒絕讓急救員救援。

圖片來源：ZCS

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

push
BTW係彈頭，唔係彈殼

屌你老母等清算la
各位唔使再理佢

cls

Push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

咁嚴重無人提？

俾你死鬼老豆老母睇
你呢個死剩種就睇幾次就落去陪佢地

推

一定推

推！

popo入教堂拉人， 推佢上國際頭條

比你老母係我屌緊佢個陣睇

［緊急］929傷者資訊整合 防止被自殺

呢邊都好多求認人

pish

咪睇下最後邊個贏囉
到時咪知邊個嘴炮

屌！！！！！

痴撚線
國際恐怖份子

仆街

on9
又唔比救人

義士

Pish

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

Your account so 9 new wor

呢啲時間無傳媒會特登出一個報導話有人危殆！！
上次藍腦殘危殆就有！！！

俾你老母個臭閪睇

屌

死全家啦垃圾黑警

有冇人幫緊手？

殺警狗都唔割

真係唔洗理佢地
佢地只係想人掛住屌佢

我屌你老母死黑警

死黑警

屌有冇跟進

黑警 還眼

我DLLM 啊死黑警

咁嚴重冇人講

我屌你老母
你返大灣區共享榮譽啦

推
有急救未？
知情況嘅手足可唔可以講聲呀

up

推上國際

認人呀

一定唔係比你睇

!!!!!!!! d狗癲撚咗

係咪失禁 無反應嗰個？

推 twitter Reddit ig 乜都好

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

Push 而家點

推啦

你個扑街
個個post 你都講咁嘅野

點解急救都有權阻止？

成地血

核彈
唔可以再被自殺

當你曱甴咁打
你仲當佢係香港人？

有冇記者跟著

推，有無人知佢依家點？

推呀

dlllm

有冇人知個男仔最後點

推上國際比世界見證住港版蓋世太保

CLS 仆街又係眼

點理智吖？
咁撚多人被捕
我地做到嘅野就係岀曬所有活動
你同我講岀黎冇撚用
你對唔對得住咁多個人？

又想先破壞證據至比救護

比你個爛臭閪老母睇

黑警死全家

哇 屌你老母 唔係呀？

Dllm死黑警

又射眼

仲未有名

屌 好撚嬲

推！！！

exactly
文不對題既挑釁佬明顯只係想哂大家時間心力

回正題
希望手足可以支持到

屌 推到有人update

Yes Sir
收皮啦 sir

Sanction Hong Kong Police
人權法來了

唔比救人 想人死定淨係定罪呀

你個名

最後點

反人類

屌你老母死黑狗 係都要射人個頭 你地無資格做人

屌 仆街

依家點呀。求update

黑警殺人犯

依加點

612 721 811 831 新屋嶺

Hi sir
今日咁勤力mo po
黨會被狗骨你食
dllm 單機啦

仆街黑警冚家不得好死

721

求最新消息...

推牙

關你撚事 4個大字

你點諗我唔care
唔該你收爹先好冇

我地等緊update
想知傷者個情況點

屌你block啦仲駛咁多時間係到屌佢

記者跟進

想知道update永遠都咁難

下個到你啦屌你老母

得架喇，等番大灣區啦殺人犯

唔好俾人消失！

仆街冚家鏟

又中眼 有牌爛仔極可恥！

求backup

吃人政權

p牌推唔旭

屌佢老母痴撚線

收爹啦撚樣 阻住我睇post

𨳒你老母黑警

好擔心

CLS

diu 可以點幫佢呀

好似你咁乜都唔做就最好啦
好似你咁淨係識潑冷水就最有啦係咪

dllm!!!!

推！！！！！！！！！！

屌你老母

粒彈唔太反光...係咪布袋彈嚟

無人性

黑警他朝君體也相同

曬咗相，今晚就燒落去俾佢哋

希望冇事。。。

沒你老母

行為符合ID

push

屌你老母死共狗

射眼已經係泯滅人性
阻礙救援連打仗都唔會咁做
屌你老母臭閪

宜家點

你留言啲咁嘅野又有鬼用咩

係啦你好有用呀

其實無人理，習慣咗
無論是新聞或政府

上twitter啦
一定要所有黑警全部問吊

黑警又殺人

唉 推。。

點解咁大件事完全冇人講？？？？ 痴撚線㗎今次罪證確鑿

事後處理要同左眼女仔同樣對待啦屌

人道災難，請求文宣一定要推呢單

香港李韓烈？？？！！

搵人認人，同埋要推大佢多d人認到，如果唔係被自殺又冇人知真定假!!! 有樣對照先捉到有冇被自殺

屌 痴撚線

行撚開啦
唔做嘢就返屋企瞓啦on9

屌佢老母…………

核彈料

這不是人道危機．．．這正正是人道災難～
推上聯合國～～

殺人兇手

你食屎啦,支那人型狗

佢哋犯賤要食催淚煙，俾人打做馬嬲戲比美國佬睇
祝佢哋快撚D死哂佢算啦

知唔知佢上咩眼罩

你班食屎狗, 將來報應一定臨到你身

何況香港唔算獨裁

推，煲大佢

建議又唔俾 淨係識得一味屌

Diu....

殺人放火金腰帶

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Evening, sir!

黑警死賤種，你全家都死撚哂啦，仲係到吠?快撚啲縮番入你老母個閪入面同你全家係地獄團聚啦

屌
幾時先死狗還公道
汽油彈

要冇事啊

黑警 還命！！

認人啊仆街

屌 手足希望你無事

屌
要煲大佢

唔係，個個係壓頸壓左二十分鐘，個人冇反應啲狗驚到走曬

點賤都唔夠你哋呢D鍾意俾人打食催淚煙嘅on9賤
你哋老母生咗個咁嘅on9弱智仔真係冇陰功

認真 屌你老母

你囉垃圾

你地好快會死曬架啦警犬

不安

做黑警都想同人鬥賤，未訓醒?唔洗搵啦，呢個世界上有人會賤得過你班地底泥?

Cls

向皇軍敬禮！歡迎皇軍全面入城！

有無野幫到佢cls

( Show Blocked User - 小丑1993 )

你老母卑狗屌

blocked

今日啲黑狗五毛多到呢

痴撚線

推推推

五毛多到好恐佈

呢家咩情況？

tui

有冇人知佢點??????
最後有冇人醫到佢????

入晒， 屌！

推，唔可以由佢

唔好理佢地啦
快手完全封鎖由佢地互含69啦

起底blocked

有無新情況

近10.1
大陸驚係咁

屌佢老母

推上twitter
一定要煲大係人道危機
要班狗喺人權法案制裁範圍入面

有冇最新情況？

屌完爽曬就繼續如常生活啦
下次發生更嚴重既再屌過
千奇唔好殺狗啊，其實都唔洗擔心，都唔會有人夠膽

見到五毛除左block
麻煩舉報埋
舉報五毛 人人有責

天佑好人

幫手推上Twitter

10.1

仲有失去知覺手足

Tui

一隻五毛，
成個POST推左上熱門，
真係多謝佢

謀殺

謀殺！

嬲到一個點

你條垃圾收嗲啦

=========
希望手足無事

屌緊你老母嗰陣咪睇囉

未有情況update？

死共狗

天亡共狗

趁啲狗坐係到抖緊放個火魔法先啦

對話啦對話啦
對話完咪咁撚樣囉

V

支那狗全部愛支死

B

揾人救

如果拒呀媽見到，會點?

屌佢個老母 點解可以唔比急救

幾時先識見到五毛就用 不引用功能
直接完全封鎖，唔好推！

癡撚線

retweeted

狗拒急救

食屎警察

推 死黑警

777作風一直都冇變

屌你老母死黑警

比人拉程序係點

推啊

wtf。。。

屌你老母死黑警 有無律師follow up緊？

我屌

恐怖分子

推 手足一定唔好有事

仲對黑警有幻想

香港人真係冇得救

on9黑警

起底，Block

今日多人被捕，大家盡量出被捕人士的相以防止被自殺及popo 酷刑

有冇用？ 不想佢地有事

沒你老母啊，大陸西

要求清算

死賤種，收爹啦

痴撚線依架咁q多垃圾5毛藍絲 又block一隻

101

失敗主義收L皮啦

有新消息嗎？

幾時有香港狗肉節
手足唔好再咁仁慈
小丑1993個傻閪有一句講得冇錯
「人善被人欺」

lm

piah

對峙、陣地戰、硬碰係冇用的
對付落單休班犬 & 幼犬絕不可手軟

Diu 殺人犯

嘩, 咁撚仆街

推呀死黑警

成日都想講
有份打人嘅暴警，自己係咩野後果都冇！！！！！
有嘅最多只係高層或特首官員！
好撚想好撚想打人嘅暴警都要被制裁，送去監牢，一個都不能少！！！

未有消息？

呢排多咗咁多五毛嘅

...

推上twitter

?!!!!

有冇人知佢依家點？

屌你老母死仆街黑警落十八層地獄永不超生

跟進
黑警死全家

有無人可以幫手譯英文

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

我推左啦雖然英文1999

屌那星死黑警

Block 88

示威日特別多五毛

黑警全家不得好死，永不超生！

痴左線

retweet時記住tag 美國國會議會同加hashtag

hashtag 左soshk 同stand for hk, 第一次玩, 唔係好識

Dklm

現在點啦？求最新消息

推 屌佢老母

仆街！

唉屌

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

有冇人知依家手足點

推呀 屌

推。

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

Blocked

屌啊

Fucking popo

吊你老尾下下向住眼射

點解黑警可以咁痴線

咁你仲唔去跳樓？
反正你遲早都死架啦？咁你生存做乜？

.......

收嗲啦on9仔

cls,黑警死全家

屌佢老母, 香港人肯一齊約定10.1一齊升級未?

有冇消息呀

你老母生你出黎比人屌架？臭閪仔

禍必及妻兒

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

有手足出過詳細教學，其實如果係自己tweet唔好tag議員好啲，因為有啲咩都會彈通知比個議員，會煩到人地 可能直接去個議員有關香港嘅tweet入面求助更加好 而普通hashtag就放3-4個已經夠

push
真係冇事? 想問問醫療情況

5毛發現 意圖分化港人 破壞反送中運動 有如在Twitter及youtube上的假channels 請bam

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推呀 twitter煲大佢

有無記者跟進啊

有無人有第二角度？
大家認人，唔好被自殺

係咪呢條片 01:58 嗰個人？
好似叫朱兆春？？？

無撚野呀 push爆佢

推 dllm唔比急救係咪又想死多個

屌你老母死黑警 終有一日有報應
日日希望d彈頭射穿你屎眼穿番頭而出

手足十一見

有無消息？

does anyone have any new information on him??
pushhhh

推返上去

佢有冇事呀

中左眼？

而家情況點

屌你老母死黑警 發誓同你勢不兩立

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

有冇知呢個點....

好心痛

印尼記者不如香港手足

屌 冇人推

今日啲傷者全部condom?

想喊 推

屌黑警死全家啦仆街

女手足傷眼都有自己人first aid 照顧
落左係班黑警手 咩都冇...

呢世唔會原諒黑警

ANY UPDATE?

推到有消息

點解可以冇人理

同班狗一樣冇人性架？

有冇人知

醫管局指截止晚上10時半 共25人送院一人嚴重

醫管局公布，直至晚上10時半，共有25名傷者送院，其中1名女傷者情況嚴重，6人情況穩定，1人已經出院。傷者主要被送往東區醫院、瑪麗醫院及律敦治醫院。 好似唔見有佢

都唔知有冇送院

呢個手足有冇上到白車

喂喂唔見有佢消息既

可唔可以轉條片係第二度?

直接比人扔左落海

人呢？？

麻煩推尼個post 上熱門
P牌仔推唔郁

求下你哋

pushh

唔俾人急救 想加重傷者傷勢 加不人道對待 要做多啲文宣啊！

即係你老母善良比人騎緊?

10月1 注意事項P仔幫推

成晚都冇人care

48小時依舊無下落嘅,只能列入陣亡名單,擺入忠烈祠.
忠烈祠就好似阿靈頓國家公墓咁.係凝聚港人嘅地方,佢可以喚醒我地同我地嘅後代,為咗自由,勇於拿起武器,殺柒邪魔.

係啊
打五粒字佢地就真係死全家架喇
做下實事啦垃圾

上熱門

Push!!!

去左邊，佢屋企人呢

有冇消息

幾時先可以清算3萬警渣

屌, 有冇消息

人如其名 真係小丑嚟

pish
好人一生平安 大步檻過

人呢

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

仲有個俾狗打到失禁 無意識個個呢

#黑警死三代
#黑警全部都係殺人犯強奸犯
咁鐘意大陸，就世世代代留大灣區！咪撚移民啊！

依位都無被送院？

仲未有消息 有冇記者跟

呢個post可以推兩日

人命都唔理

我淨係想知手足有入到醫院已經足夠

721 811 831 新屋嶺

有冇記者跟

多謝你留意香港人遊行

Btw你咪回應緊囉

係 幫p牌再推丫

係，人地有講錯咩？
經濟制裁又做唔到，元氣日日爆
遊行淨係比人捉比人打，啲狗打得幾開心
團結打狗又唔敢，救人又唔敢，殺狗又唔敢
啲狗一啲都唔驚你地，覺得你地係傻閪咋
清算？你地仲發緊清算夢，我都唔知清算係邊